獌迷：我地獌聯贏唔到係因為領隊衣著有問題！

哥狗著泳褲都贏你啦

光頭泳褲

條友真係on99 我係曼都屌柒佢影衰曬

笑死

獌狗多智障都唔係第一日既事

ON9=假曼

智鳩障

輸到痴左線

咁其實存唔存在真獌?

叫班球員畫條tie係波衫落場啦

咪學埋摩狗D柒野啦獌

體面足球 咁三億鎊唔好拎去買人啦，度身訂造老西算啦

相信摩狗鏟個禿頭可以開始連勝

著壽衣啦

係 我都覺

路維/納比=垃圾教練

是咪濕晒 定 陰影

老廢咩場合都食香口膠

痴漢feel